顯卡呢個字真係好撚難聽 令人嘔心

係視頻卡

匿番入你老母個閪入面啦

顯卡

呢個係咪所謂leg機果個匿字

Gpu